有冇人抑鬱 有冇人再三失眠(11)

繼續

1001正柒頭

快到呢

Agger

係囉 講中我心嗰句

用左我suggestion

咁你想知咪問下佢囉

鍾意唔=想開始 學到野 係咪佢條件好差先

我有frd成日都話唔想拍拖
但早幾個月溝左條女

呢句好過你啲膠野

駁唔到

你係咪處

你腦入面係咪淨係得處女

唔算嘅
啱我囉

又黎

唔開心=抑鬱，未訓=失眠

but I'm busy mending broken pieces of the life I had before

都話佢谷精上腦

仲有屌鳩我

唔係條件好差比唔到未來你依啲ON9原因 諗唔到點解唔想一齊

我都係

其實處女好撚煩

agger

點解鍾意一定要開始？

就黎個腦都識射精

依家唔係我唔想一齊喎

仲有好多架

AGGER

係個鼻到噴出黎

班友終於聽電話，做野先

咁你同你條仔做咩一齊

頂

屌 講梗條仔啊大哥

屌佢唔敢答我咪不停問

乜真係咁咩 ?

sor失敬

唔答即係唔係啦

Agger 佢講野都open

問detail就冇人講 9up就比人屌

我講過啲咩

時機
人一生可以遇到好多鍾意嘅人 但唔係個個都需要開始

及早睇醫生食藥

係咪港女語錄黎，呢句收兵一絕

唔岩timing依句說話似曾相識

算啦好快就知係咪

哇屌，聽到想打人

唔撚追post

睇條仔點引導既姐

從來都唔會收兵 因為我趕走晒身邊有可能嘅人
你想咁諗就算 今日一起身個人就炆左

睇黎又要 share 猛鳩語錄黎壓一壓個場

你炆到起哂鋼wo ching

佢成日都係咁架啦

ching好波

ok,咁我無視佢

真心 timing關你咩事 你宜家先a1 再加埋你都long d
求有啲咩你互相鍾意但因timing唔岩唔一齊既例子
例如想專心讀書

我反而就有兩單關timing事

.........

我好鍾意呢張

x2

我都好鍾意呢張
每次 share 出黎都有人認同
我特燈 save 左落電話呢張

隔離果個做咩怪我唔開po

仲係到自己推

屌 我block7 樓主
睇唔到 媽 好7呀

屌 我block7咗你呀

已經開到11

媽你好柒呀

已讀你姐都block7我

咁你block7左經常已讀你果個未

笑鳩死我

你明知我係1001

我成日已讀人

唔柒下 你邊有得笑

我都就黎block7你

block囉

邊敢

點解啲女仔成日都可以咁柒

人柒冇藥醫

又唔係得女既 好多毒撚都係咁

瀟灑d囉

柒一次啫

幾好呀 既然都柒左

咪臭係

女仔同你傾計係咁整頭髮代唔代表咩
叫佢化下妝就日日化又代唔代表咩

冇上水幾粒鐘就去到11

咁又點姐

純粹想整下頭髮啫
你叫佢 唔好化 睇下點囉

女仔夏天除衫代表咩？

開始眼訓

覺得你建議好有道理採用唔得

咁慢架你地
我做完幾單野你地都係到第四頁

係囉

訓囉

我傾完個電話已經5頁咩事

整得好密 同埋平時唔整
可以試下既

係咪又想恰我？

我都岩岩傾完

唔係問巴打

個電話真激心

陣間睇drama,睇下你地推到幾多

Wtf 睇個醫生就1001

點解你要成日屈我

性病

矮妹

慘撚過性病

有幾激心呀
話俾叔叔知

睇乜 drama
我間中都會去睇

又係屈我個單呀
好多花生

無屈
佢地可以做證

有d緊張掛

其實有人同我講唔化妝靚d係開心過叫我去化妝
雖然我覺得化咗妝精神d

我就日日化妝嘅
唔知咩心態

你成日屈我
係咪因爲我矮

Thx

我好似無聽過呢單野既
可能我果陣唔係到

矮仲日日化妝

我長期素顏係咪我唔啱

矮唔可以化妝咩

化慣咗啫
唔化覺得自己無精神

總之就係同學話冇day off想調堂
後尾一個順手就推過黎話我因爲調唔到我想調個堂所以發脾氣好自私

濃唔濃啊

我睇心情

素顏都可以好好
其實我覺得剩係畫個眼線已經夠

啲人話我化左同冇化係兩個人
其實我只係眼線唇膏

唔濃
連粉底都唔搽

好明顯你又恰我

佢調唔到堂關你鬼事呀
你又唔係內部整 system

唔好化咁濃

真心果句
無一個男人鍾意濃妝

我都知 表演先會濃妝

你跳舞架 ?

無女朋友好迷惘

敢問status

A4

小毒拎好似脫左節咁 跟唔上你地

莎士比亞四大悲劇

其實係林奕華既機場無真愛

黑子

both

A4紙

件事係我同個同學傾，想調走星期一，咁就大家齊齊連放3日
佢自己冇問自己個stream，跟住個班有人話調走星期二佢又唔話我地搞緊
咁我知道左就生氣啦，嬲點解明知都唔出聲，就打去講啦，其實真係發下悔氣，因為佢都入左紙啦都改唔到
點知個人渣同人講話我鬧佢 話我調唔到嬲鳩所以打去鬧爆佢

a4都迷惘

我女友直頭唔識化

係咪基片黎

柒頭a4全個lihkg都知

係呀 不過轉咗學其他舞種
而家無得表演

試過係黃燈下化妝 係架𨋢照鏡 發現變咗極濃妝
但一切已經太遲了

應該唔係
sheshe我接受到

神

唉 有時咁辛苦都唔知為咩
忙都係為左無時間諗佢

咪臭係 叫A0如何是好？

仲有人記得

表示唔知 推翻你個全個

係lo 公平咩

O5會公告天下

點會唔記得你
修咗眉未呀

聽dear jane 最後一次

咁無個人係身邊係有d迷惘

冇人想知呀

其實如果知道講聲都唔係咁難姐

但唔發都發生左啦，打去講都無用
點知咁都俾人屈返轉頭

但你唔係有經驗架咩？

唔緊要 我都跟唔上
我連post都冇追

咁你依家知埋咪全個囉

根本唔關有冇個人係身邊先
係你自己唔知自己想要咩 冇目標

我真係純粹想搵個樹洞傾下姐

表示我識好幾個巴絲 都一定唔知

我女友都唔識

我覺得我化妝技巧會好過佢

情歌 全為聽者傷得更多

不死神靈係唔係厭食個個？

又唔係
但有個人好似實在d

上黎傾算啦

你叫曬佢地入黎呢個post

我細細個都有諗過學跳舞
覺得應該會好好玩

不過到宜家都無

我覺得女仔點都要識少少

我學過化妝

未 呢2日都去香港島果邊返工
岩岩先放工咋
d同學話今晚去cwb飲野 重女
依家返屋企 諗緊出唔出好

個個好似我地咁咁得閒咩

黃燈

好慘我幻想到個情境係點

而家學咩舞

出

點知黃燈白燈差咁遠啫

我之前停咗 之後再拉返鬆 好想喊

出 點解唔出
你係屋企重悶

想死

你自己心靈空虛怪得邊個 走去怪冇女

點解既？

所以咪秒回囉
嬲到唔想講野
今年真係諸事不順

點會唔知，黃燈打出黎都睇唔到個色

我日日返工返學好忙

咁都俾人督背脊

芭蕾舞

我自己都唔想自己女友化妝

做咩呀？

以前行番正途之後比社工捉去學好多野

佢話想我一時濃一時淡

你都幾on9
你咁有目標唔使女唔使朋友啦？

有女朋友就唔好出啦

一上車勁抹

痴線 嚇死人呀

你抽時間上連登 人地做現充

唔知
其實幾日就會想死一次

咁幾好呀

夏蕙bb

唔好死呀

屯門去cwb 又冇得揸車
同埋都好多同學 我諗我去到都係玩手指

好似唔係
但唔記得名
見到會認得

我又真係一個人都得

冇勇氣

我有印象但唔記得咩事

仲學過音樂，魔術，煮野食
最叻應該係魔術

9架9架9架

我都好想忙到無時間諗佢

咪撚害人啦
自己想要乜都唔知

如果當年林柏特俾人拉左或者死撚左
可惜無如果

講真依家街上有幾多個唔化妝呀
男人成日覺得啲女人唔化好正好靚
但其實正嗰啲通常都有化

其實係我懶 係床上面化妝
床頭燈

無咩野既
最多咪做大戲咁

係細妹

sor9ly

有同感

所以我都唔知問唔問你好

一諗起佢記打自己一把

那有女 比人飛左1年 d fd見我仲係咁sad 話帶我出去玩 但自己知自己咩皮 唔係玩果d人黎

講兩句就扮分析到我咁，傻撚左？

好叻 最鍾意女仔識跳芭蕾舞

咁我記得了

痴線
會唔會係咁呀頂

你諗下 你已經比好多人好幸福啦 要知足先會開心

而家冇跳好sad

啱

小二，兩噸花生唔該

可以再懶d

乖啦 男朋友咁錫你

比好多人好都唔代表好好
不過算 都冇勇氣 唔會死

有個絲打 係厭食
但我記得唔是你

果個絲打係岩上大學同 同學關係唔好
自己又大期望大壓力
仲開始唔食野到有啲上癮

我記得哂你地啲野架！

9up開 有唔岩聽sor9ly左先

唯有下半世慢慢還

根本就應該係咁
你唔開心 搵個女朋友負責俾開心你
你都幾自私

但就唔記得我

街邊太多人與車
Btw 食完煙又要做野

啦 如果你有好多錢 10憶啦 但你下下同李+*比 邊會開心

我好明顯要停下唔好再食

要啲時間
你果個幾個星期前啦

張床有無粉？

我多疑到媲美曹操

屌你老母臭閪
我幾時講過
同埋呢d係女人心態黎喎
Brett咪係

你係咪小肥妹

未撚驚過
我覺得冇拉鳩我係個天想我拉都拉得有價值d

唔小，我係肥芝

通常咁激動都係講啱咗

其實去飲野既女 係咪多數都好高竇

肥芝食沙律

錯喇 係要你下半世還晒比條女

唔係，有一種係雞

唔是

還緊

戇鳩你幾歲

唉 點減都係肥

兩個星期咋

琴晚先教完人減肥

我話你係雞你都激動啦

cut quote啦dllm

通常對講廣東話既係

出去做下運動啦
個人都會開心啲

我肥開 依排明明減緊肥
但日日都比人請食宵夜

你冷靜下先啦

運動有做架 野都唔係食好多架炸

但係就係keep住肥囉屌

食宵夜死硬，除非好似我咁食唔肥

2個星期可以做到好多野啦！

但肚又番番黎 唉 失鳩敗
多謝班朋友草肥我
等我無女要

食得少冇用，食乜野先係問題
做運動都有竅門

我食得愈多愈瘦

個撚樣又黎m又開post無人理
而家搵人發脾氣

你咪話囉 小學雞

邊個 冇心機追post

我好乖連零食都好少食
都係咁

我都係落過一次咁大把 仲要全仔
好驚出去比人笑

邊到？

邊個小學雞先
「通常好激動就講中左」

做乜姐你 嘈返我算喇 唔好同啲絲親

我女友成日買零食俾我食
宜家成檯都係

講緊我

Stop plz

你地班友而家又咁快

我讀書都會食下餅
但係真係唔多

你條女呢？

其實可能因為我本身運動量都高

佢搵野嘈先
話鳩我自私
搵女朋友係搵開心

我今日先買到食檯都係 儲備

係唔食得
要食早餐，香蕉麥皮
午餐同晚餐雞胸肉沙律
咁樣你想食幾多都得

Sorry 玻璃心

咁睇黎你要去做下運動

我唔食甜野
淨係食煙

樓上嘈緊

你地唔好為左我而嗌交唔

唔食煙
不過呢半年真係要努力下

而家你質疑我人格，同埋我唔撚識你就講d咁既野
Sorry咪sorry 又要攞尾彩

我唔高，係而家先做下gym
可能因為以前操拳

某程度上你係想搵人黎滿足你
無論係傾計又好 拍拖又好 依樣個個都係咁架喇
我就算好慣一個人 都有時會想咁 don't ff too much

就黎夏天啦！

上面比左餐單你，想跟就跟
減肥一定要停澱粉質同糖

我體操的

高難度體位

佢話我害人
講真根本係撩交嗌

講起都

我以前日日落公園操
一條 bar 已經夠玩好多野

減肥一係游水一係跑步
跑步要跑上斜先減到

好唔爭氣入左去whatsapp
因為老細有野搵我，點知都忍唔住入去望佢last seen

係咪柔軟度會好高?

算啦 男人老狗

巴打你咁有自信
我就成日覺得自己害緊人

真係得
因為筋真係好軟

我覺得gym房乾淨d

排隊！我一號籌！

鳴呀~~~~~

記得你好似係大胸 體操服洗唔洗特別訂做

邊到gym開 我都gym緊

FAC

佢唔覆你

可以一齊喎

我新手 求教學

我唔明點解無啦啦會搵我做例子 不過算啦 我潛水啦

抵毀人格

今日有兩隻燥底怪

一字碼個啲去到200°+

新手 可唔可以帶埋我

gym 我都唔熟
我操開街
但都可 join

我physical

成日都可以唔搵我
雖然我有同佢講過我放完假要做返兩日workload

全部都係訂架
因為有隊嘅design

其實好似唔止 啲人比我9up影響晒

淘p

跟你操街又點話

高難度

ic 做動作唔會覺得好阻礙咩

你搵佢就覆

之前諗過physical
但想順便上下mma堂

我都好耐無操過
巴打住邊頭

深水埗

On9 我話你殺咗人
你就一定係殺咗先
係咪撩交嗌？

你真係無害人 咁大反應做咩先
吹下水 笑下咁
你話返我害人都得架
咁認真 做乜9

之前佢都會主動搵返我

我都係附近
有得諗

仲可以飲下威

哎呀你地兩個唔好嘈啦
兩個都係我bb
左手又係肉，手背又係肉

我全地區 不過去開屯門

一做完D野無精神寄託就要放下負

呀!!!!!!!!
幾時出

你係抵毀人，講半句係度無限上綱

我都係全 不過我去荔枝角同黃埔

屌 同埋你話我臭雞咪算囉
拉埋brett落水

我要星期六日夜晚先得閑架
再唔係就要凌晨

又玩斷章取義

臭雞

乖 大家唔好生氣

衰手多

唔係 直頭係歪曲我講既野

唔知點解去其他地方 好似無安全感

莫生氣

你兩個冷靜下先 咪撚再黎攞威

我都係 毒撚性格

凌晨都可以呀
我放到下星期一先再返工

老細whatsapp完再打比我，本身都下定決心唔開whatsapp

你唔係毒撚囉

正啊，我都下星期一先開sem
不過我開sem都係照通頂

我有時約左人 但對方未到就上去gym下
一係就出去做gym之後食野 方便d就時間

而家毒左好多喇，摺哂

我係叫你鬧我 臭雞
係我鬧你
拉埋人落水

本毒撚我潛陣砌下高達先
拎左出黎掛住覆你地

我下星期放25到28 4日

我真係唔識做gym
所以都係游水跳舞算

睇你邊日得閒

大家咁話

女仔唔岩做，游水啦，減肥係游水最好

你仔定女
gym既目的係咩

晚晚凌晨都得 你發板

女仔唔識教
教極都做唔到個動作我會好大失落感

開sem仲通頂咁幾點~幾點訓覺

又問

番去訓囉

你一唔一齊 join

唔洗接女

佢唔係香港，join撚毛

鬼叫講緊男人野你插嘴

我4月先開sem點睇

屌

係學校訓夠咪去接女

都唔係既 減肥都係2個方法
一係增加肌肉=增加基礎消耗量
一係帶氧運動=增加當日消耗量

返學訓覺 同我中學生涯一樣

我4月完sem點睇

你叫女仔增肌？

野 咁又係我講減肥先嘅
侵埋我啦

冇眼睇

我冇追post 返工前post8 放工post11

挑，我中學直頭唔撚番
再唔係就淨番晏晝

睇你增得靚唔靚姐

我會請假去網吧 走就冇了

我地凌晨出黎操喎
你唔怕咩

直接消哂佢啦
女仔要軟林林先好攬

怕架
我仲住咁遠

利申200磅肥仔 依家165磅

咁真係乖乖地食沙律啦

住邊

同你個名反差有啲大

捉佢去賣

賣豬仔

新地鐵線

我借間房你訓

咁所以你放棄啦

肥豬也，非豬仔也

斷斤賣

節食係短期有用
長期節食大腦會調整返每日基礎消耗量
所以一排就會冇用仲衰左

你條女唔斬撚死你

放棄左啦
都話自私游水同跳舞咯

咁你千奇唔好出黎
一陣要送你返去都仆街

應該發達

沙律唔係節食 雞胸肉補充到好多野

跪玻璃啦

跪lego

食啊，點止跪

我想大隻返小小 170磅左右就差唔多 減埋d肥肉再增肌 我高 太瘦都唔好

首先要嫲嫲唔好再煮野我食

我要130

諗起存在感低既黑子 聯想唔到

雞肉 沙律醬就

罰你抄書

吞啊 點止食

屌 我得123

落醬你不如唔好撚減

收到

50kg路過

一齊操肌
講到有啲興奮

絲打好重咩 太瘦會否carry唔到上半身

其實我唔食沙律醬
唔洗擔心

首先佢幾高，而家幾重先？

我之前係班到 係冇乜存在感
教我既老師都成日叫錯我名 同埋個名似女仔

重到hi hi不自爆了

我記得佢講過

有d女仔50kg都話肥

高版黑子

50係合理值

真係肥
睇下肥芝個簡介你就有個譜我大概幾重
不過我高啲我有168

咁快又新post

最憎女仔高

同我一樣高 想死

我訓前post 7起身post9

好彩我綽綽有餘

dllm

認同
女仔天生柔軟過男仔好多
男仔好實

岩岩先練返1個月左右
有時都唔明d人諗咩 練到一舊舊好大舊 但冇線條
16x果d 4頭好鬼大 佢仲要係咁係鏡前j自己果下先想嘔 我覺得有小小形 有線條就屈機

矮妹軟唔軟架 ?

高岩我

諗起錫到啲女成身軟奶奶挨住我

係咪搵我

我正正就係想咁

有線條已經夠

矮妹幾矮恥笑下

我為自己嘅柔軟度自豪架

157/8?

148

瞓咗個晏教啫 咁就11

咁好正常姐

叫我

最鍾意女人軟淋淋
好舒服

矮都幾可愛 我有個女仔fd 15x 到我心口

係

差唔多啦

小學生身高

女友145

咁都中？

最鍾意撞埋去到心口

我個朋友一開頭話我肥
後尾有一次撘巴士挨左落黎之後佢番唔到轉頭

你女友真心扮學生妹唔難喎

成班痴線嫁

夠坪未

得唔得

我都覺

你朋友識食

大我13年，除非我得4歲

留返佢自己答

開口中

矮 冇波 童顏 原來巴打蘿莉控黎

重點係男女body curve 好大差別 攬住個畫面好靚 一個係鋼實 一個係柔軟

失覺晒

冇點識人咁矮

但係真係好肥
上年考試個排狂食

之前有中意過15x果位朋友 有段時間同佢傾電話
不過依家有仔 但成日同我講同仔嘈 有時我都會陪佢
我覺得佢有中意過我 不過果陣我仲未放低
佢同仔嘈就搵我 其實我算唔算兵

有樣野叫紅顏知己

都有樣野叫垃圾桶

都係算啦 毒拎做返毒拎野算

無所謂啦當幫下朋友囉

想退休同Brett 係咪走咗

可能未得閒啫

我諗未算兵 可能人哋真心想搵你傾

周街都有幾個

我覺得好難有純友情 佢好似知我中意佢咁
利呢個弱點

細路就覺既 大人咁身高唔多覺

你本身已經咁諗既話 都係唔好ff咁多

我見過152 最矮

可能佢真係當我朋友 但我自己好似做唔到
可能一開始就中意佢

爭氣，拒絕做兵

保持唔到平常心既話 唔好比假希望自己

對唔住 我更加矮

如果唔係 你會好痛苦

我試過做將軍後做返兵

潛左姐
24小時在線咩

最鍾意矮妹
想一手攬起佢

不如連兵都唔好做啦

唉 我永遠都冇辦法過會

人多行唔到既話 用佢地個頭頂住我頭都得

以前成日咁樣

um.....
都可以試下攬起你

我會咁樣對人 但我真係當fd唔係收兵

生得矮會成日畀人撞

唔好 我擔心你條腰

但一同男仔玩得埋就畀人話你收兵

岀街人地睇唔到
但我成日撞男朋友心口

我男朋友會抱起我/孭住我行街

好腰好賢好男人

我用頭頂撞佢
係街成日畀人笑

呢個世界係咁架啦
我同啲女仔玩埋啲都話我溝女啦

係做前度隻兵

真係麻撚煩

我都成日會係地鐵企係到果陣
無啦啦攬起佢唔俾佢落黎
又或者攬起佢轉

我成日都唔明啲外人係到講咁多野做乜
同我傾果個都未出聲
幾時到佢地講野

會畀人啤住

八婆係咁

唔好再引誘矮妹

好羨慕

明顯我係唔會理外人點睇我

過黎轉下
好好玩架
遊樂場咁

落雨比人督到眼盲

落雨會俾人地啲遮嘅水滴濕

我會用手檔
成日兜頭吉埋黎

點會

因為佢地冼水就滴中我

女仔生得高真係冇用
着半吋都比人鬧

你都有遮 點滴到你

試過一次嘅 畀隔離個八婆話我扮可愛/矮到咁唔好岀街etc

吉人隻眼就有

擔遮都會畀人把遮撞

我會幫我條女口

如果係我會出聲屌柒佢

用力一野西埋去

我一定會

無計啦高係難搞啲

就夠鐘睇drama,應該睇完就有新post

有啲位會兩把遮重疊

講我就乜都得
搞我女友你死撚硬

新 post 見

冇錯

要咁高估咩吖
比我細粒啲矮啲咪算囉

到時候又唔知叫乜名

港女 男朋友 港女隻兵
（同fd講）轉咩啊 扮曬可愛咁
係囉 生咁矮做咩岀街
咪係囉 睇唔到一腳踩死佢啊
點解而家啲人岀街要放部ipad係心口嘅

點解而家啲人會帶隻狗上車嫁
我

係 會cake住咗

我直接好多，一句關你撚事

其實多數得啲fd串我矮
話我咁矮 仲同佢地爭180

咁你又衰既

訓心口好舒服嘛

又唔見有人爭我

我都係 一句 關你撚事咩 之後繼而dispute

準備食團年飯，但係我就黎瞓着

痴線 條街多人到
咩事？

老母返鄉下 得自己一個

班仆街仔又玩走人

我都想知 今朝7點幾都見好多人係海洋公園排隊 但10點先開門

買40蚊飛啦

港人幾十蚊優惠？
我都好想去海洋公園睇水瀨

生日先去

我男朋友係咁

唔去
太多支那人撞撞撞

食完飯應該開到12

支那種真係垃圾嚟

成日比支那問路

問到佢未問聲都知佢問乜

我會用廣東話答 聽唔明就算

唉 我又搭錯地鐵方向 已經遲咗四個字

路痴

同女朋友食緊飯

我會視乎佢有無講唔該
無我會一齊望住佢
但隻腳一直走緊

我多數亂指一邊 跟住話 啦li啦li 好仆街

真係痴到一個點

拎住個Google map都行錯

成日比日本人問路
早幾日比日本妹抄牌, 不過我話無玩line推左
老實講, 而家有少少後悔

咁留心啲

收皮啦! 收皮啦! .jpg

あの。。。すいませんが。。。聞きたいことがありますから。。。

Back

你去邊啊？

我成日都唔明點解咁都會錯

google map成日兜路

人冇禮貌姐 唔代表自己都冇 我都會教埋佢點行

這些機會呀

因為google map廢

我fd成日亂指人

算啦, 我唔想再一次比人玩

上次見到google map 部車追著我答拍

時間許可我會帶埋佢去

霧水情緣姐 開心幾日 佢都應該旅行姐 可能都係最多見到一次
唔比啲機會自己實後悔

我以前做迪士尼果陣都試過有中國妹抄我牌

google map叫我行馬路

中國妹好多都好大波但瘦
點做到

個陣件事仲未發生

而家咪有少少後悔囉

抵

13億人 任何方面既人都多過香港喇

你唔會明A0毒撚有幾專一

我a0毒撚果陣已經好易鍾意人

但唔會見一個中意一個

好傾就有feel 其實宜家都係 但我宜家可以控制到

毒撚唔等於專一
只係佢地無能力去出軌

我宜家都見一個絲打鍾意一個

搵食姐

都要傾得掂先得
我D日文好垃圾

但我已經有女朋友
所以唔會亂黎

自制能力一向都高

屌你

日文又up下英文又up下 又拎部電話打啲中文字出黎 有啲佢會明

自從同ex散完 高左唔少

又講粗口

黑控制得到

黑=

點

對住你地先講

一句起兩句止都OK嘅

我係會 on9 口花花成日亂講野
但出到黎就正常返

點會控制唔到
你自己做緊咩野自己知道架嘛

攰到hihi
重未收工

收幾呀
我宜家出去食甜品

十點十一點

我做埋琴日D野都係遲一個鐘就收得工

基本上 我係同唔到我鍾意佢多過佢鍾意我既人一齊
所以係我feel到佢好鍾意我之前 我都係唔會比自己太投入

收工先

你就好

我都試過有次get錯 就係忽冷忽熱果啲case
後尾知左佢更鍾意第二個 但第二個正式拒絕佢
跟住同左我一齊 但feel到自己始終都係水泡 果斷斬

rip
一早食完返左屋企訓了

我要學呢一樣

我為左唔比自己受傷 可以好決斷
依種保護性都係多得初戀

我個 ex 都令我學識點保護自己

投入我懷抱吧

認真要學野
今次我知衰梗
但係呢到巴絲講到衰左都係柒一次, 都係照去啦

咁你本身約左 放人飛機又唔好既 咪比個假希望自己

食飽 你哋點

有對象

咁可能佢放我飛機呢
其實未約實時間

你咪又係驚下驚下

咁咪仲好 你都知咩事

著咩去飲野好

食屎啦佢
得左米又唔認, 仲要係到凌辱我呢D A0毒撚

其實好想知detail 有人講未
到底個男講完我愛你你驚咩

順其自然算

講真, 要多謝你地同我9up左幾日到而家先可以放得低

再講就俾千反田又話我串佢

驚佢只係一時衝動醉咗先講
因為佢仲講咗好多野

多謝我啦

緊係要啦

有乜野好驚?

你竟然唔係話我串你

呢下係認真

係唔係ig message佢好

睇完等於冇睇過

仲食緊野
係旺角著住短袖衫

老西

多謝我

咁佢講左啲乜?

多謝曬你地啦

開場白？

話以後都唔會再咁易鍾意人

一條友著老西去睇戲都係咁

救命我想番屋企

我好似睇左好多次

唉你1999 都係繼續抽你水算唔認真諗

55
我暫時得佢ig 但又唔知點開口

屌!!
佢講得出呢句再講埋個三個字
你自己就醒少少應承左佢啦

我都記得我講過好多次

求全文 睇你斷章取義好辛苦

唔明咩 咁你追返post7

.....................

你唔係話有fb咩

我都係出返去先

同我重覆左好多次我係絲一樣

我覺得呢句係拒絕我

機會過左就係過左

見面我會再問

去吧著老西唔係掛

嗰到係最詳細

同問我好多次身高

叫完雞啦？

你仲煩膠過我

唔好比自己後悔

你咁樣淨係拎一兩句出黎 自己又組織唔到成件事 梗係唔明
冇上文下理既一句說話可以有好多種解讀方法
加上我懶 追post都係不了

佢仲未accept

我明明記得未accept都可以msg

同我重申左好多次我係真係肥唔係港女話自己肥

有新人係咁上下架喇
post1到post2046都同一班小圈子好冇

你話自己F我已經知

我都係咁話

加油呀矮妹

我講野係咁 post7都係斷下斷下
毒撚唔識講野嘛

收皮啦

完整句子啦

求懶人包 你將佢飲醉up左乜一個開引號寫晒出黎就得了

點呀

一返黎就人生攻擊

咁佢醉咗 講野都係無咩結構

算 我自豪

你咪「我...我其實....嘔....我愛你!!...」之類

唔係 第一句就三個字

咁又叫人身攻擊
最多話我睇女經驗多知行情

then

掂啦

me

人地唔開心就=人身攻擊 定義好似係咁

後面就好亂啦

ok嘅呢啲碎料

發生咩事

你咪記得幾多寫幾多出黎 跟返佢次序is ok

佢啲次序都係無次序

矮妺真係好撚on9

又串我

咁講咩好

講事實

你仲好講, 搞到我破戒

琴日你話我個對白老土

我好勁

叫你照跟返都要我講咁多次

但其實如果佢發現佢未accept你fb 第二日就即刻add佢ig 會覺得你好chur

算啦我懶得打

係咁架咩
我驚佢唔睇fb

咁算 唔好勉強

如果有男仔咁樣我會咁覺得

佢地返黎見到我地推唔爆post

因為你發功拖慢進度

飯我又食完喇
番黎推推先

又屈我

咁ig搵定fb搵會好啲

上野樹里

唔係你嘅錯
黎攬攬

攬

fb啦 反正都搵咗

佢地咁衰蝦你呀

仲幫住佢

黎
我地好有愛的

呢個表情同emoji有得揮

😊

中醫巴打呢?
陪我講車啦
唔好比班女仔騎劫個post

我陪你講

單車得唔得

無所謂
部垃圾Road Bike比我老豆搶左去用
我都要砌過架

我住嘅地方都冇得踩
以前有一架最後都比左人

唔怕死/壓力可以踩馬路

我又返嚟嚕 好肚痛

其實我ok不過個時細，屋企人覺得危險

冇事嘛？

係幾危險

同娘親討論緊春假返唔返黎

女人嘢

你身在何處

外國jj

鬼國留學中

我依家先知

有心唔怕遲

same
巴打有無帶口罩

冇 啲台日韓好鍾意戴

可以唔化妝

一來 二來凍 三來前排流感

唉屌又要上堂

夜晚上咩堂

屌你英國依家2:28pm

買咗件修身衣，個肚腩細咗
但個胸顯得仲大
點搞好

sor冇記你啲野

點先夾到條cleavage出黎
明明個cup唔細

屌..

緊啲既bra?有啲push up架，
我煩緊個胸好大

胸大咪幾正
本身唔細Push up左會好大 唔想

準備又騎劫

你之前買開啲咩bra 點解個形hold得咁差

唔講囉

你覺得咩bra好 以前買錯size搞到咁

有撚用咩

買開矯形

買大牌子
唔好慳

依家有著但係都麻麻

agger 貴啲都要買

係個胸大得濟

邊隻好

你買bra有無俾sales幫你睇啱唔啱你

快D推爆佢仲好

有 但係冇乜用咁

條友有心害你

早排買件修身 台灣介紹嘅
都冇用

返黎香港搵我幫你

你去叫人幫你揀嘛

屌點解啲鬼妹著乜柒個波都咁靚

有得諗

可能有做開gym

屌 想靚啲都咁難

雖然佢話唔介意但係我自己好介意

搵蔡太

懶到仆街嗰啲都靚波

真係得？

遲啲搵個friend陪我去先 自己去淆底

上次想去但係搵唔到點上去

其實係邊

鍋鑼灣

其實關唔關好軟事 戴住就有個型 一剝就冇左

我去上環咋嘛

屌

唔知呀

出去上堂先

上環好易行錯
住左港島咁多年都覺得佢好難行

我上次行咗半個錯， 最後搭的士。
食完飯我個friend帶我行
十分鐘搞掂

等於我去旺角
次次都係第一次去

人在cwb

要集中先得

我Peach John都好okay 反而VS就得個大字 個型唔靚

太遲喇
番到南港島喇

花市開未？

22號

呢啲真係要試
Pj依家岀到3 pad up兩個cup

pj太push了吧？
不過之前出sailor moon bra好有衝動

突然記得上年初二掟磚

唔開心

Jelly Bomb

飛岀嚟咁濟

上年年初二同佢係鄉下過

我日日都經過覺得佢啲bra真係好靚

點解唔開心

好靚

我通常都失手 一經過就買

我會試下！

嗰一刻睇新聞真係呆咗

Balcony 嗰啲唔得 記得個pad一定要係旁邊
包你夾死蟻

新年又係買bra嘅時候

我係不知覺流眼淚
希望今年冇事

頭先買咗三對

上網睇pj唔貴喎 但會唔會好厚pad

有啲可以拆
鬼影變幻球

慢左咁多

蔡太又咩嚟

我好耐冇買

google下
聽講真係好神

google咗 但好似都多人

見識到原來真係好多人新年買紅色

嗰晚睇到勁嬲

我best friend 老公係警察 佢當晚在場

第二日我個friend打俾我 喊到痴線

話佢家姐同姐夫係個group 度勁鬧佢
阿爸阿媽唔幫口

嗰刻真係覺得人生好無奈

ON9鼎鼎大名蔡太你唔識 身為男人我都聽過幾次

啱啱好似佢肯同我講下sweet野

我唔想搞大佢

開心嘛？

好似無咁煩惱

終於返到屋企

未聽過好奇咩
但上網睇有啲評語都幾差

收工？

送咗女朋友返去

Hi

或者睇下mm

係咪濕晒呢

咪係，仲諗住爆post

少人係到

垃圾

聽講好惡下 有人唔敢去

咩黎

因為你囉

咁全部黎搵我

唉 睇黎今晚多一粒閃光

盲喇

你地係咪恰我

我返咗嚟 推快啲先

邊敢呀我愛你

係 話冇私隱
同埋話佢改完個bra 力學就錯曬

你出pool,係恰你架啦，唔鋸咪搵仔仔氹你囉

做咩要恰我矮

等我嚟保護我同志

死番去減肥食沙律啦你

凍奶茶

大家食完飯番黎喇

無人理我

睇完drama

咁你想點

有

春假 有機會返黎

跑完步

嗨

食飯啦

上斜？

好似無乜新朋友加入

嚟m冇得飲凍奶茶

你恰我A0都仲未同你計

減肥係幾時都唔得

係咁架啦

係 屋企附近冇斜
on99走去隧道條斜路跑

真係返再講 我想等成績出黎先 驚肥

good 努力

我好想飲 但要減肥

挑，我炒左啦

成班小圈子

我好想搵返po4同我吹咗起晚嘅博士巴好掛住佢

我成日飲

我肥左好大獲

你咪又係

咁餐茶應該叫咩

明年今日 別要再失眠

我都係，冇u讀lu

不過嚟m唔可以做運動 聽日可能會停
但會做深蹲

熱撚死

小圈子既內圈姐係小圈子既外圈

深蹲會腳粗

你CARE讀U架咩

呢個圈好複雜

唔係減腳咩？

你終有一日會變o1 但我唔會再高

貴圈真亂

care架 諗住做住野讀pt囉

好辛苦...係咁喊

好似有啲道理

on99 用黎練肌肉架

做乜9

做咩事

pat pat會翹

好耐無見 咩事

係 a0可以變o10
但高度就定咗

咁宜家唔洗諗喇 輕鬆

做咩

我講野其實好有point

算啦

可以點減腳

除左依句之外暫未見到第2句

話比姐姐知

諗好哂後路，唔鍾意冒險

跑步本身就減腳

加入失眠大軍

屌我仲淆淆地

抬腿

抬腿都得？

邊個開下個po

做定最壞打算啦

呢句就已經係例子

就你啦

痴線我都未睇到已經回左我

踩單車果種ok

好

新軍開post12

1001嗰個

最壞情況就係要重讀日文

唔再覆

我開新po

秒回撚

外語差表示明白

嚟m肚痛可以點

睇中醫

咁又晒多年 我得40年命架咋